Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 10%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 8	Zawiera 8%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 17%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 7	Zawiera 7%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 16%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 7	Zawiera 7%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 7	Zawiera 7%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 13%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 4	Zawiera 4%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 11%
Minimum = 4%
Maximum = 17%
Różnica = 13%
Średnia = 10%
